想揾英文私補教寫文

我表達能力有少少差加上grammar唔係咁好
而家我想改進自己英文writing
想揾一個私補幫手睇文話俾我知有咩錯同埋可以點改進

Push